巴塞回應獨立公投：支持多數加泰人意願

西班牙加泰隆尼亞自治區計劃於下月一日舉行獨立公投，而中央政府則認為公投違法，周二更突撃搜查加泰多個政府部門，拘捕當地多名官員。球會巴塞隆拿周三發公開信回應事件，譴責任何阻礙民主、自主以及言論自由的行為。公開信又寫道，巴塞隆拿會以文明、和平、理想的方式，繼續支持大多數加泰人民的意願。

據報道，巴塞官方於6月曾公開支持《全民公投協議》(Pacto Nacional por el Referéndum），而該協議旨在取得組織或個人的聯署，以支持加泰隆尼亞舉行獨立公投。

以後無西甲打毗了

皇馬變到拜仁咁 山寨王

美斯可以去法甲sm屁馬

好波

體育唔關政治事 我淨係想睇波

點解人地可以成個加泰地區都咁團結

華人賤種內鬥基因

on9

都係套返港豬個句啫

追擊尼馬行動

踢加甲